食麥記食到覺得自己好仆街

我次次去食麥記都係食24蚊餐 咁好正路啦 大部份人食麥記都係為快同埋佢啲薯條
然後啱啱我叫咗個雙層芝士
叫咗落單個靚女個包要走醬 走青瓜 走洋蔥 薯條即炸 芬達走冰
我見到佢個樣都黑一黑 應該心諗 全走啊笨柒
無錯 想當年我食足三両 嗰時真係試過落單話全走剩包 芝士 牛 然後少咗塊芝士我仲特別去拎番塊芝士 佢用另一個盒裝一塊畀我
我係咪好仆街 好似玩鳩人咁

其實咁叫，俾人加左料點算?好奇一問！

其實佢地無咁得閒整你

我諗唔會啩 最多都係嗰包加料 so far 我未中過伏 未試過肚痛

冇ge，D嘢可能唔小心跌過落地下姐

落單靚女偷偷負皮咗

有條友上次搞事 好撚嘈係咁屌人 要個包多蕃茄醬 有個經理入去幫佢整 落醬落到厚過啲肉

但我唔係搞事 我次次都好有禮貌 落完仲會講唔該

講事實你知
無人會知你有禮貌
入到去有order咁麻煩，一定有幾污糟得幾污糟。
只要無表面傷痕就得。
信不信由佢

利申：見識過太多飲食業背後運作

唔撚係啩 薯條即炸應該冇伏啦？ 咁我下次都係食番4號餐算

咁多麥記職員留下負皮

返過酒店啲同事剩係聽到個客叫檸茶小冰etc 已經幫杯野加料

其實真係好撚狗 依加又唔係啲態度閪 個包要少咁幾樣姐就要整鳩人

我做茶記 酒店炒散 西餐廳 全部都冇加過料 打貓就有

係呀 出面食野 正所謂眼不見為乾淨。
都係正正常常算喇。

薯條係的確無問題。不過麥記D油 一個星期換一次油，每晚會進行所謂既 濾油。
間間唔同 建議你星期一先好食老麥

連登係咪冇人會食麥記走嘢或者加嘢

我聽到都打個突
我自己就無做過飲食業
但係身邊好多朋友都係 聽完都怕怕

其實都係照單執藥，無人咁得閒加料

究竟會唔會加料 我自己做餐飲都唔會 最多減料

同意
態度閪俾人加料都算 人地唔想食嘅野走咗佢有咩問題 出個正常嘅人地唔食咪浪費咗
無良心嘅做飲食業真係要死全家
記得之前有個post有條友係外國做餐飲加咗麵粉落gluten free野食個到當無事發生 食到人call白車全家入院

無勇氣咁叫

我係想食嘉頓麵包先食M記

係呀, 好仆街